沙田有黑警以手槍指向示威者

推

啲狗又做乜撚嘢

殺蟲水啫，一攞出嚟散水喇

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

痴撚線 佢邊撚度生命受威脅呀

上面仲要有隻3毛我屌

呢啲交通狗，以前比人打得好甘

痴撚線啲popo失晒控

如果有人偷渣走佢架車就好笑

傻閪

石搏個"記者"係冇打算拍片/影相

呢隻一早block咗 大家block得

突然你咁樣講一講，有得唸喎

啱架喇 係唔係都舉槍啦

佢拔槍果一秒就知自己柒左...(定係發現有記者.?) , 所以即刻收返埋.....

呢幾條友係咪on9 如果手足人多D 又夠勇你得果幾條友真係死撚左啦 幾條廢老

交通警就算撚數啦